兩兄弟旺角睇戲 細佬出拳打阿哥 警列傻人發現

昨晚11時許，一對兄弟在旺角朗豪坊戲院睇戲，其間兩人因事爭執，疑患有精神病的30歲姓葉胞弟病發，出拳襲擊38歲胞兄，戲院職員報案。救護員接報到場將胞兄送院，他沒有表面傷痕，胞弟事後亦送院檢查。案件列作傻人發現。

本是同痴根

傻人發現案處理

痴痴呆呆坐埋一枱

傻人發現案

痛快，2個傻尻

做乜笑人呢?

係咪以為自己係一秒拳王

屌笑撚左出聲
要落地獄

傻人呢個名真係好歧視

有白卡真係大哂

一秒畀人拉咗

我都估係

唔準你咁話翠翠翠大大~~

好想知佢哋睇咩戲